韓國手足wadid

果然我冇支持錯韓仔

自推

SM都係 上海library

mic check BM

反韓連登仔: 我睇唔到 我唔清楚 呢D係你既睇法

垃圾觀眾,抵比人BM

快啲搵人back up 一陣人咃twitch ban咗

韓國手足

Tw no.1

唔反啦唔反啦

LCK定HK 聽好多次都分唔到

SM做乜9

驗耳
唔好等
遲啲聾埋就唔好

咩叫上海library?

岩岩google左 應該係串觀眾無晒聲氣 靜到圖書館咁

現場觀眾靜到圖書館咁

佢係講LCK NO.1 DAMWON NO.1 頭先去巴哈宣傳點知炒車

其實韓仔英文太撚好都唔出奇

即係又炒車？

明明就係LCK NUMBER 1 Damwong NUMBER 1

算啦...
呢啲都唔係咩大事...當我7一次
同埋上面位去咗巴哈宣傳的巴...真係唔好意思

笑左